有無人記得醫院呀伯比狗虐打春袋棍塞屎眼逼飲尿單野?

判左3年垃圾罪，唔判酷刑，有無LAW人可以上訴?

判左啦? 有冇新聞link

有無人記得劏狗頸個男仔

Link?

香港人最強後盾

之後點？

仲有劏肚見腸個條撚樣

判左啦咩?

Push

推！！

次次見到五毛狗都用呢單嘢塞佢哋個狗口，呢單佢哋幾乎冇得狡辯（除咗話「咪拉咗囉」之外）

推 其實係咪應該推上國際 等全世界都知班畜生點做野

推

其實係咪性別歧視
如果比人咁對待既係女 大家先會講性侵